+++
badge = "baru"
berat = "600 gr"
color = "Hitam"
date = "2018-04-06T15:59:29+07:00"
description = "Gamis Muslimah Kasual Wanita - SGS 534\nProduk fashion handmade terbaik 100 persen asli produk Indonesia, asal Bandung kota paris van java. "
image_1 = "/images/sgs534-1.jpg"
image_2 = "/images/sgs534-2.jpg"
image_3 = "/images/sgs534-3.jpg"
image_4 = "/images/sgs534-4.jpg"
image_5 = "/images/sgs534-2.jpg"
link_product = "https://belanjaqu.co.id/apinco"
merek = "INFICLO"
price = "Rp. 242.000"
product = ["gamis"]
size = "M"
slug = ""
stock = true
title = "Gamis Muslimah Kasual - SGS 534"

+++
Gamis Muslimah Kasual Wanita - SGS 534  
Produk fashion handmade terbaik 100 persen asli produk Indonesia, asal Bandung kota paris van java. Produk Terbaru dari Brand Inficlo dibuat dengan Bahan yang nyaman digunakan, kualitas terbaik, desain trendy, update dan tidak pasaran. Membuat tampil percaya diri.   
  
Detail Produk:  
Ukuran: M-XL  
Bahan : BUBBLE POP  
Warna: HITAM  
  
  
Silahkan diorder, Selamat belanja dan lebih hemat.   
Semoga terus awet yaa :)  
  
Aku Cinta Produk Indonesia !!  
Note:  
Foto model asli (real picture). Objek utama tidak direkayasa, kalaupun ada sedikit perbedaan antara foto dengan aslinya maksimal 5% - 10% karena pengaruh cahaya sekitar.  